727 除左食野購物外，仲可以去睇戲

唔好睇少一張戲飛，最後關頭可能有救命之用。

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

推，基本上話去睇戲警察已經無權欄你路，
除非你去挑釁佢。